夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

食緊女

我空虛寂寞凍

唔訓 吹咩